## Задание №2. 
### Yii2+BugFix

Тестовое задание расчитано на выявление понимания проблем безопасности, производительности приложений на базе фреймворка Yii2.
- В файлах представлен исходный код.
- Приветствуются комментарии в коде.

#### Вводные данные
- Контроллер: ProductController.php
- Модель: Product.php

#### Необходимо реализовать
0. Изучить код, в комментариях к необходимому блоку кода указать выявленую проблему и путь её решения


